科學返工嘅入嚟吹下水【2】

上個post爆咗冇人開

有冇人會買白石角果堆咁近返工？

屌標題打漏個園字